絕對唔建議攻擊商場

唔係左膠 但係經歷第一次沙田之戰後，各間商場都會唔亂搞，仲會開放比人唱歌。係比運動持續既好地方。

加上上面要鬥地主，我地希望可以connect埋佢地，變成同路人。亦都唔應該加開戰線。

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

有point 幫推

你地班仆街，自己諗下勇武打生打死翻到黎睇你地啲post有咩感覺

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Sell Hong Kong
714 714 714

黨鐵商場除外

不推文

Push

幫推！

政府就係想你地攻擊商場

其他商場唔知 但係新鴻基同黨鐵既商場就一定要搞

小心俾啲勇武話你三毛呀，我好佩服勇武，但真心權力越大越腐敗，同啲黑警一樣。

又話經濟攪炒唔搞商場搞邊

黨鐵除外 其他可connect

而且和理非響商場幫緊手

搞商場火警鐘冇問題
不割 但打爛設施就唔同意
因為會比籍口商場報驚

拉攏次要敵人 打擊主要敵人

請問佢可以點樣唔開放呢？ 一唱歌就報警？
根本商場都無你符，唔通請一大班保安黎mon住啲客，一有動作就夾你走咩

又分化？我屌你老母阿

搞嘅手法層岀不窮
發展商最驚嘅唔係d設施爛晒要重新整過
最驚嘅係個商場逼爆晒人但冇人消費
用晒d free resources但冇income

其實都唔會知話人三毛個啲係味勇武

推，建立友好關係，不主動惹事

香港人係時候諗下建立「香港社會」

樓豬意思係損壞商場設施，新戰線係商場內和理飛活動，係商場內舉行既安全又能施壓（予商家）

有同顯敵意先攻，而家地產佬都俾政府攪，唔好多無謂既敵人

我諗樓豬係想講唔好搞入面啲商戶唧

你想connect sell Hong kong

岩

不分化 不割蓆

俾嗰班人屌到我以為佢哋先喺三毛 個個post都見到佢哋屌

And SHK

Exactly 佢地對我地暫時冇敵意 而我地唔會主動攻擊商店亦都係同外國示威最大分別 所以我覺得暫時冇需要

push

同意 話我左膠又好

搞商店租戶完全錯
不過商場就

屌SHK有前科放狗入黎 咁快唔記得?

影響日常運作令佢做唔到生意我覺得可以嘅，但最怕係某d鋪頭有員工出嚟屌鬼，前線忍唔住出手，到時鋪頭有咩連帶傷害，都會好容易畀對家做文章

講真呢幾個月真係好勁，無論一間鋪頭有幾藍，都冇人去搞破壞，出親手都係對準政權，對家其實好想我地越界

記住要統戰呀
唔好樹立新敵人

先唔講connect邊啲人
無故周街破壞同搶掠係唔少抗爭失敗嘅原因之一，
我地要小心，做任何野之前要先諗清楚目的同後果

佢地之後基本冇出過聲 都叫將功補過
佢地仲在暗 我地唔可以明打

岩，唔理想，可改善，之後唔好

其實係咪班狗扮人做，唔係幾信前線手足無啦啦搞，如果搞得，相信係有原因

認同

仲會配合左共狗既打地產商

絕對唔建議係連登指點江山

澄清返而家冇出現搶掠，
但破壞唔係敵人嘅財產本身係模糊左焦點，
少做為妙

我雖然唔係勇武但都幾肯定你係低級分化

AGREE
一搞商場就好似紅衛兵批地主
搞黨鐵搞狗屋都叫做係政府野，出師有名

同意, 如果之後商場趕人, 會少左文宣好地方

不割蓆, 只係想下次再做好o的

權力?點睇得出呢d係權呀?

同意 攻擊佢對自己無好處

有出過聲 講大話話無放狗隻入去囉 同埋之後佢無機會表演啫

拉一派打一派
Connect 誠哥，吊撚shk

唔係唔攪，不過唔應該主動攪。即係要用好似而家既和你shop方式等冇人消費，如果用較激烈既方式攪就會俾人感覺係破壞商場。唔好唔記得我地要connect外國戰線，破壞商場既行為係有俾人評擊既風險。雖然而家外國未有太大反應，但我地唔會知幾時外國就會用尼樣野黎攻擊我地，所以有d行為係要忍一忍。

遠交近攻，唔洗一次開哂波

pish

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

無錯
港共已經不停搞緊統戰
黨鐵，國泰，新鴻A，鄉黑，福建幫，已經比港共統一晒戰線

抗爭者都要統戰，要盟友，唔係敵人

其實大量人window shopping已經有影響
唔使搞

中資一定要搞

唔搞商店
但商場照塞

今日9.22破壞新城巿廣場設施唔係咁好，只此一次算了。
政府隨時同法庭申請禁制商場示威活動....
政府可以係法律層面做好多野打壓，我地要緊記，唔好俾藉口佢做咁多衰野!

搞商場，一定失支持

推，真心唔好搞商店，對準政權，雖然唔割，但記著要有底線

你塞落去就得 何必破壞

同意

黨鐵D商場囖

唔爆野 只係行行企企

勿胡亂樹敵

冇出過聲都叫做功？你腦生癌？

人不犯我，我不犯人

不過新城市就真係日日俾市民係柱度貼連儂牆既

如果你覺得屌我有用咪繼續屌

Agger
下次練歌都畀人趕走咁就唔好

絕對係
一黎堅擾民
二黎星期一至五大家都需要一個安全舒適既地方唱軍歌，唔好搞串個場
商鋪既野罷食罷買都夠，唔駛做出樣

攻擊無問題 但要搞啲支那狗商場 幾時搞apm？

黨鐵商場優先啦
Shk 嗰d塞下商場算數啦

如果你覺得係連登鳩up有用咪繼續鳩up

啱

你爆幾多黨鐵都唔會有咩野 但係爆商場就有反響 知唔知點解
就係因為佢地係後期都冇主動撩啲示威者
何必再樹敵？

新聚腳點 黨鐵商場

新鴻基起碼714之後收咗皮 佢旗下啲商場好似moko 大埔超級城 IFC之後都冇放狗入去

爆左塊mon shk心諗
所以唔鼓勵破壞設施
要令佢所有鋪頭收晒就得
不過黨鐵啲商場放火燒我都唔割

拉一派打一派

無錯

同意
我地要多啲同路人

9月啦Ching 何必要配合政府搞地產商？

推
統戰為重呀，各位

知唔知今次係佢報警先定爆玻璃先

我都覺得可以唔駛搞商場住
無形損失其實對商家都夠傷
打爛佢地d 野效益其實不大

商場只係睇利益
你唔搞佢你估佢唔會出賣你？
popo問佢地攞料佢地實俾
你估佢地同你談心咩？
有時唔洗對d商場咁好架！
之前搵埋咁多錢，鋪租咁貴
經濟好果時你地有咩得益？
洗乜同佢地客氣喎！

我會既

商場可和理非, 唔洗勇武

咁佢哋之後冇 就唔好再特登去破壞 咁你即係明想佢哋放多次狗

係唔使宜家就搞

唔好一次拉咁多戰線

不贊成搞商場
我地係要團結大多數
主力打擊港共同黑警

我覺得可以係間店迫，但唔好掉啲野，要麻煩員工，就算係我地呢邊都好容易反感。

近期SHK係低調番，之前商場唱左成星期歌都無搞小動作，相比黨鐵同國泰，至少呢一刻唔叫主要敵人

商場內和理非行動可繼續，但假如狗狗無入內開戰，留一手先觀望一下無妨

唔入商場去邊到唱歌呀

無警犬進場就和理非啦

大陸下一步回血劍就針對各地產商，
唔理香港定大陸自己本身，
各地產商好自為之。

Agger.

其實吸引啲全和你非個個星期六日入去9坐唱歌，等佢做唔到生意，比起打爛佢哋啲嘢係仲有用

唔同等到你全家死晒先搞咩

一條收回土地條例已經翻曬枱
係時候connect地產商

Shk低調緊 咪配合佢 我地又可以係入面唱下歌聚下人 何來而不為？

搞商場政權最開心
拉一派打一派呀
又可以合理化放狗入商場

我點死唔到你話事啦

推
值得反思

正解，最後一個合法聚人點，唔好搞

罷買

同意

和平理性去window shopping

討論都唔得
下下話人不得好死 你都一樣

每一個行動都應該有一個清晰嘅目標

和你 shop，目標就係要阻住佢哋做生意, 9坐9行唱歌已經可以達到目的

破壞商場啲設施，就算佢哋唔即刻放狗入嚟，之後好多手足都會高危被捕

請善用起底模式

有時敵人都要做住朋友先，敵人既敵人，要合作

咪就係，引商家佬同中共鬥仲好啦，中共唔夠錢洗遲早搵方法向商家佬埋手，上面帶緊鬥地主風氣咪想借示威者手做呢樣野囉

誠哥太古唔搞
党鐵要搞

唔係同路人唔代表要用最大力度打擊
SHK依啲
政府 黑警 黨鐵
有排都未輪到啦

同意, 商場只宜搞和理非活動,
如果連唱歌地方都冇埋, 和理非會冇咗地方表態.

哪來的權力
分化之前都唔撚用下腦

屌 係咪白痴嫁香港人
Shk都想connect
佢地班保安 都超仆街
為左份好易搵既物管既工
日日研究 點配合警察

我全家有排都未死 係咪唔使搞
你咪繼續用呢啲無謂既說話繼續鬧囉
你以為可以阻止到我講？

爆mon佢大條道理譴責
得閒無事坐下行下捧下佢場
唔通佢譴責市民刺激左商場人流咩

同機場一樣，只限和理

所有mall由星期一起會狂加裝天眼，加保安
再玩mall，由唔報警都變報警
唯一有冷氣聚人既場就放生

唔好殺雞取卵, 搞到機場咁冇得玩大家都冇癮

係，爆芒對佢少少錢，佢根本唔在意
問題係逼到佢地同黑警reconnect
咁就自斷一臂

同意
搞商場唔代表要去破壞設施
我哋人多塞爆佢，商戶無收入先係對商場既破壞
有地方集合又相對安全

真心 唔好加多「飯」去handle

搞 就搞爆黨鐵 點樣大搞

核爆都唔割

新城市我覺得可以次次和平咁「和你shop」專搞鳩美心，starbuck同埋福建360

其餘放行照比佢地做生意

咁就connect埋其他商戶

所以睇返機場依家冇咗個場，真係好值得借鑑......

今次係防暴黎先爆mon定點？

可以話佢容許警察進入，示威者先報復。

好似上次咁。

我地示威咗100日都冇店舖搶掠、燒車呢啲嘢，同外國真係好大分別，希望大家守住底線，同埋唔好被spin去民鬥民、鬥階級

認同
有時候要target返啱目標
唔係唔搞
要對準

不分化不割

商場要和理非
底線係唔可以破壞店鋪，果D 人地私人財產黎，唔同黨鐵或者政府建築
法國黃背心比人屌得最勁都係呢樣野

我覺得依家個戰線拉得太闊，要對準番政權、黑警、黑社會

無錯

淨係和你shop搞死美心福建360同starbuck

如果運商場設施都要破壞我地只會再樹立更多敵人
破壞只限黨鐵,其他暫時唔可以打爛

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

聯合次要敵人打擊主要敵人

乜撚都唔搞

商場就和你shop
黨鐵就大搞

你都on9
的確係唔同路人，不過你要知道對方係共產黨，
香港人要勝利一定要connect 多d人，而唔係送佢地加入共產黨
當香港人勝利慢慢清算地產狗都唔遲

齋講七月，大家嗰時仲未識點應對
你係商場保安，成隊龜話要入嚟，你都唔識拒絕啦

之後俾我哋晚晚唱歌仲想點

Connect唔到都唔好令自己多個敵人

Push

唔割蓆, 可以改善

地產商唔會係同路人
不過都未係敵人
如果不斷搞商場就會將佢地變成敵人
到時商場好可能主動提供cctv/配合圍捕
希望大家諗下係咪真係值

做咩姐 而家入到商場嘅淨係手足咩
唔洗樣樣幫手足攬上身

真

Ageer

推

唔好亂樹敵
至少都要俾班和理非一個安全既地方唱歌

岩，就算係敵人。都唔等於即刻開條戰線

你主動破壞佢真係同暴徒冇分別，你諗下俾外國見到會點諗？唔通同人地講話因為佢係地產霸權賺哂香港人錢炒貴哂d樓所以我去破壞商場係好合理，人地只會覺得我地同趁火打劫既賊冇分別。其實拆鐵已經好踩界，如果唔係721,811,831幾單野既話外國都只會話我地破壞緊社會。所以要攪商場唔係要拆野，反而要和你shop咁零消費式趕客就唔會有野俾外國批評。

支持樓主 大大力推 5好打商場 店鋪5落閘就係知我地5會攻擊佢地 打商場造成印象5好
利申 核戰都唔割

淨係搞黨鐵商場

Connect 唔到shk嫁
我份工需要 接觸到shk 班物管
細既為份垃圾配合上司
高層為份工配合警察

繼續黨鐵好過啦

商場係和平中立地

其他可以，黨鐵同新鴻基唔得

agree, 今日我親眼睇住前線拆電視, 我都唔明個目的係咩.
會攻擊一樣野, 都要有個正當性先得.

Yes.

有啲副本，其實只需要和理非去做就得，已經可以目標達成

真係唔需要每個副本都以有實質破壞作為目標

同意攪商場唱歌、和你shop，但唔贊成破壞商場設施。咁會好容易失民心！

交俾和理非啦.

Shk己做緊

推呀~

兄弟爬山，各有各做

可檢討，港鐵唔割，但商場好多時都靠佢黎玩和理非同走人

唔可以中共匪「鬥地主」嘅圈套
共匪已經放曬風要鬥李嘉誠先
之後到其他地產商
中佢計就會spin左政府同黑警焦點

唔係佢唔應該搞，係唔駛大家晒時間搞呀。由得佢比人鬥地主唔好？

爆幾個芒，唔值錢
咁不如和理非和你shop，傷害更大

On9
唔係同路人，都唔需要即刻將佢變做敵人

打商場設施同商戶一樣 影響運作 俾人印象差

比人影到有職員帶成隊popo入黎

痴撚線

咁咪和你shop
勇武留力做其他

商場夠膽出禁制令唔俾市民入？

共產黨想我地階級鬥階級
地產霸權唔係我地依家目標
依家需要對準政權

唔係失民心嘅問題，而係9行9坐唱歌已經可以達成阻佢哋做生意嘅目標，冇需要做啲更加高風險嘅活動

建議係屋企涼冷氣 唱下歌 咁樣就唔會有過激畫面失民心

推，自己香港自己救

香港人係時候諗下建立「香港社會」

正解
超人睇得通透
真正敵人係中共

其實佢都可以譴責人阻住搵食
無乜分別
不過趕唔走我地咁解

幾有道理

爆mon就肯定得

agree

搞藍鋪紅鋪好啦
唔好搞商場

有幾奇，你日日咁爆佢芒，禁制令就會出
你和理shop，佢吹你唔漲

係，和理shop個概念暫時最好

其實支共一出聲
四大地產都會主動配合
情況同黨鐵一樣

唔好搞到那個場太串， 費事到時連新城市都沒得聚人

SHK 係仆街
但係希望前線會顧住國際輿論戰線

同埋你破壞商場設施，即使和理非唔割，日後參加和你shop既人會越黎越少，咁樣係破壞左個行動既原意

希望前線諗一諗，點樣可以connect 更多既人，而唔係令個運動越走越窄

越來越窄，係黃背心失敗之因

如果冇任何招致商場即時損失嘅
難d有valid嘅譴責理由喎
唔通大批市民到商場聚集但不消費？
去商場就一定要買野？咁恭喜佢自己趕客

商場係和理非最大主場
唔“攪”係唔破壞設施
但持續和你shop先係最大武器

不斷新增敵人會令自己孤立

齋坐唔買唔通call狗入黎趕客咩，但爆mon就一定call狗。
其實有時有狗出黎係和理非地方真係唔駛勇武住，反而勇武完之後仲難撤退。

依個一定

你個死垃圾幾時去睇下醫生?
開口埋口就係識得罵人,死垃圾
你識唔識咩叫多個朋友好過多一個敵人?

推上熱門

唔好搞地主

針對政權黑警呀要

條柱今日比人爆左 以後無得係果度貼

咁係咪唔破壞先有共識

唔贊同你講嘅嘢
搞商場係一個和理非嘅抗爭
入去淨係坐唔消費塞爆佢可以直接影響佢哋嘅收入而我哋嘅風險亦都比較低，何樂而不為
新鴻基嘅商場同埋地鐵商場一定要搞

大家一定要借鑒機場,
好地地一個春袋要錫住玩,
一野去到盡冇意思.
本身新城市都默許d人貼連儂場,
如果今次之後, 佢地放十幾個保安係度唔畀人貼,咪又少一個文宣地方.
如果你地一聚人唱歌, 商場即刻call防暴, 嚇鳩你地. 可能頭三四次商場會好傷, 因為佢地要關鋪, 但長遠傷嘅係我地, 因為和理非可以開party嘅地方已經冇埋. 之後活動人數只會慢慢下降

唔清楚 今次追唔貼

無有無必要開商場地産佬戰線先？

覺得應該先target黨鐵既廣告牌

幫推

樓主意思係唔好玻壞設施

對準政權

唔係唔和你shop
係暫時唔好去爆野wo

同意唔好主動破壞商場設施
其實好多地方商場都somehow幫我地擋唔少，例如714之後新城市基本上都容許大家集會，都無主動報警等等
多一個朋友好過少一個

有關經濟攬炒呢，我地唔應該主動自己做，好似自己主動塞機場都樣衰
而係應該將個責任指向黑警
即係等黑警自己嚇到人唔敢購物就可以，唔需要我地做

黃背心 都唔算失敗
人地爭取左好多野

其實機場牌都係咁衰左，813太衝動俾兩隻鬼帶郁左，攪到和你塞好難繼續玩。當然攪到而家機場既運作咁算唔算成功我好難判斷。

係

今次係手足玩到無野好玩，無啦啦爆左商場廣告牌條連儂柱...

如果支共主動出聲只會多一發彈藥俾我地去connect外國。

唔好搞商場，一定俾外媒屌到仆街

對，比佢地知道我地唔會亂咁搞，只會針對敵人!!

推，多啲人留意

時序係？當時知唔知防暴入緊黎

上宇宙抗爭啦屌
唔建議搞
咁樓主有咩建議

推多下，好post必推

你拆佢場 佢可以整番 無關痛癢
你幫佢D商戶趕客令佢冇業績仲好
所以用番和你SHOP行動效果仲好
今日個不停按飛攞位真係可以再試 好正

其實佢地唔出聲就已經助攻左我地
比人貼已經係免費比個位我地宣傳

鬼你老母臭西P牌狗，你打唔打佢遲早都申請架啦

搞爛咗商場我地冇so

引用自己

下 去行行企企玩下咪得
佢地自然關門

岩阿 唔好失焦 要對準政權

都唔破壞

你都識講遲早喇，一早就將王牌用左仲點打落去。

令佢落閘先係最大損失 唔洗破壞的 搞黨鐵站無意見

推，等大家有個共識。

今次係鬼做既。已FC.

根本對家鼓勵緊我地鬥地主
但我地“鬥”方式係罷買呀
今日美心喜茶360都被玩謝
證明策略成功

唔好比對家spin去第度啦好唔好呀

希望大家認真諗下
我地唔係港共冇3萬人揸槍
有d野其實係冇本錢做
敵人可以少一個就少一個

商場其實真係幫左唔少 有出過去就知
上次銅記山晒d商場 結果係點大家都知

成日覺得層主呢種人
前句無問題

但唔知你有意定無意加句「咁會好容易失民心」
無意嘅話 下次可以留意返呢句好易觸動其他手足嘅神經 可以試下轉一轉個講法嘅

如果係有意想打呢句引戰嘅 我立即屌你老母

HKAA呢啲撚樣借機

總之唔好中共匪計
俾佢轉移焦點去鬥地主
目標永遠係政權同黑警

唔好破壞入面啲設施
俾外媒有借口話我地失控
法國黃背心就係變到四周破壞同搶野

對付商場用和理非最好
一黎多啲非勇武會出黎
二黎大家要認真執行byebuy日同認清藍黃商店
人地黃店做生意肯出黎支持我地, 我地都應該要回應番佢地
大家一齊捱過去

防暴封左黨鐵站，
手足係商場口設路障，防暴上車走曬
設完路障又無狗，佢地就開始爆商場設施
爆完就搵隊出左源禾路SET路障放火，狗30秒到場拉左3個手足...

有咩唔得？好似黨鐵咁放幾隊狗係到
見黑衫就捉後生就搜叫口號就拉
你以爲做唔出？
係兩個月前你會估到黨鐵會好似而家咁？
咪撚咁天真嬌啦！
我地唔應該得罪全世界
至少破壞商場一定唔可以

推
統戰為重

同意 最好剩係用鍵盤抗爭

唔係我地只可以係街頭硬碰硬

connect 地產黨...

勇武有咩權

唔使破壞商場設施，最緊要大家迫爆個商場但係唔消費

所以我都冇特別打 唔係想引戰

咁一定係鬼做既

搞商場
客觀嚟講會搞到商場商戶基層員工生計
懲罰業主, 又會攬炒埋員工
其實係雙刃劍

推 先對準政權警黑
如果前線係有需要攻擊 都希望先簡單解釋 文宣會好做d

商場係和平集會之地，保護大家仲有退路
勿破壞
毋忘五大訴求

主要係9行9坐唱歌已經可以達成阻佢哋做生意嘅目標，冇需要做啲更加高風險嘅活動

黨鐵商場

唔係攻擊 係shopping姐 今日已經證明左呢個係另一個春袋

認同，係黑警扮鬼，帶頭打爛野

和理非就無地方喇

其實我覺得黐貼紙尼招好work，可以幫到唔太清楚邊d係黃藍店既人知道，可以持續攪落去。

今次就算 但下次唔好再破壞商場
就算黨鐵旗下都一樣
一破壞商場令商戶都驚左我地
咁樣我地就會失哂控
我地唔可以再樹立敵人
對準政權同黑警

攻擊商場只會幫中共打地主， 人地借個場做和理非唔阻止就唔應該搞人
要搞都搞中資場， 而唔係幫敵人打本地地產佬

其實琴日屯門都係
如果啲商場閂晒，一定更加多人比狗咬

true

沙田友表示條連儂柱日日放工都聚左一大班人埋去睇文宣
而家爆左，唔知黎緊個星期仲有冇人圍埋黎睇條爛左既柱

推，推上熱門

其實會唔會中計， 商場一直係connect 大家同宣傳既基地，而定破壞，佢地有藉口加強保安，壓迫到商場失去作為文宣既基地呢？ 依個情況我係沙田新城市睇番來， 每晚都見到一班人係度文宣

其實應該唔係失香港人民心，反而要顧慮外國嘅觀感，始終撐到而家外國支持係好大因素。

Yes.

爆佢幾塊Mon，事後手足有被捕風險，對於 shk 損失只係好少好少，9行9坐唱歌已經可以達成阻佢哋做生意嘅目標，冇需要做啲更加高風險嘅活動, 亦冇必要搞爛個場

記住啦

商場係集會+宣傳罷買藍店最好地方

今日除藍店外其他鋪頭其實仲開門做生意

說明一切

千祈唔好中計
由點名誠哥開始，去到建制派開聲批評
中共想搞階級鬥爭個劇本做到出晒面，轉移群眾對政府既敵意去商人到

乜野叫開放比大家唱歌

乜商場夠膽個個星期六日好似mtr 咁封場咩

所以之後咪日日有人係商場服務台做文宣聚人，商場亦都無再理過由得我地做
如果真係要扑佢，第一日就扑左啦....

出面開始有5毛帶風向

對準政權呀！

商場集結可以，但真係唔亂破壞商場設施（雖然我都好憎地產商）
要記住我地目標係政府及公用設施，包括黨鐵，但破壞私有/個人財產，就同當年67暴動或支那反嗰蠻毛行為無分別！只要對準政權及公家設施，我地就企係道德高地啊！

其實樓主講得好啱

上次中共火燒EMAX，我就google咗EMAX業主係邊個，發現係淺藍嘅胡應湘

心諗點解唔係搞李嘉誠

今日明咗，佢係想借刀殺人，想示威者幫手鬥地主

我唔係睇呢啲
我係睇有冇個安全既地方比啲和理非出來維持運動熱度

推 和平地搞尻個商場

如果香港所有商場收晒皮
我諗有錢佬一定比好大壓力政府

千祈唔好鬥地主

我地千奇唔好中左中共既計
佢地就係想我地鬥地主，搞階級鬥爭
所以我地唔好破壞商場設施
會失民心

咪再放風話搞shk啦三毛鳩

我地係搞黨鐵+藍店呀

最好係利用佢，而唔係破壞佢

唔破壞,齋塞

唔損設施

請重新開post
heading main point 可佔商場,但必須和理非 克制

佢地會聯合一齊打 多過比壓力政府

攻擊

喺沈旭暉度睇到幾點一個法國博士分析黃背心失敗原因 有興趣去睇哂佢
同而家幾似 大家可以留意下

雖然我相信前線唔會攪小店 但都要有共識

五、對勇武抗爭的抗拒或厭倦：前線人士一般被分為三類——黑群、打砸者（casseur）和盜竊者（voleur）。黑群通常穿full gear連群結隊，在前線擋着警方推進（有時甚至還擊），有些則打砸具象徵意義的死物，向政權進行控訴。黑群到第十八周前，在普遍參與者中認受性仍挺高，因不少人認為黑群有衝擊警方防線和保護後方作用。但後期因焚燒了無辜店舖（如獨立小店），hit-and-run策略亦不時連累無辜群眾被警方攻擊或拘捕，開始與黑群割席。正如旗手之一的Cédric跟筆者提到：「黑群打砸完後拍拍屁股便走了，吃催淚彈的卻是我們。」

打砸者則未必一定full gear，通常單獨出沒，所砸之對象不一定帶有政治信息，行動偶爾響應黑群，更多情况如社區組織者Stéphanie解釋：「我們根本難以分清他們是貪過癮，還是為保護示威者或控訴政權而打砸。」某些甚至與盜竊者無異，於行動現場趁火打砸，破壞運動。當割蓆時大眾和傳媒卻將三者混為一談。

商場用嚟集人好有用
同埋最緊要有廁所，戰略性十分之高

地產商利益行先
一定係欺善怕惡
你話配合政府收我地皮易定配合我地收政府皮易

除左SHK之外我無所謂

係 一定係配合政府
所以佢地人不犯我 我不犯人咪算

但要唔好搞鐵，因為鐵就連住商場，一搞防暴就黎

資本主義社會，商人嘅責任就係賺到盡。你講嗰啲嘢，個責任係政府度。

起碼冇放一兩隻狗入黎巡先，試諗下如果有狗係入面仲有冇人入去文宣唱歌。

首先要對付黨鐵商場，跟住到新地商場，接住係九倉商場。長江同太古暫時唔好搞住，因為佢哋都俾人批鬥緊。

AGREE

看門口個實q冇咁啲guts，隊龜話要去邊你都會帶佢去啦

新鴻基冇大家諗得咁鍾意政府 梁振英上場中共式治港第一件事就係抄佢家 新鴻基留戀嘅係英式格局，唔係共黨意識形態治國，你睇佢啲樓就知

同埋我哋都冇能力應付太多戰線
開太多只會分散資源同人力

其實我贊成

統戰為重
唔好樹立新敵人

支持

我真係想求下大家, 唔好玩爛埋商場呢條線.
其實香港人好怕白色恐怖, d商場長期放十幾個差佬喺度,
自然就冇人敢貼牆, 冇人敢唱歌.
但要消費嘅人仍然會繼續行.
和理同勇武要配合, 唔係要所有野打爛晒先叫贏

警察入咗連城地鐵站 所以先開始爆野 set roadblocks

正解

報左警先搞商場的，搞清楚先後順序

唔使物理攻擊
淨係唱歌行街就搞玩

應該咁講
我地攻擊方法唔係整爛佢D嘢
係令入面無人消費做唔到生意

國際戰線好重要
為十一送大禮做準備
唔識英文唔緊要 有方法
求下你哋幫手每日用10分鐘做多一步
養成習慣就最好喇 唔該啦
立即下載 Twitter
去文宣gp/其他Twitter手足到攞圖
tg:
(我暫時得呢個)
Retweet+like記者/議員/其他人嘅post
揾#HongKong/#HongKongProtest就有好多
或者直接Follow#HongKongFreePress
#JoshuaWong #FreedomHK 呢啲
去對家/不利消息到po文宣圖
揭示黑警過分使用武力
捉細路仔 打老人家
捉平民 放黑社會 保護撕紙狗

以下係一啲可用嘅圖

set rb 我唔反對,
但最後嗰下爆電視就唔好.
做每件事要有目的性.
做完要畀文宣組可以出文宣解話.
打爆部電視就係R爆頭都諗唔到解釋方法

Do it the smart way

起佢底，失敗撚，可以唔洗理

係，真係無必要攻擊商埸

乜上面要鬥地主咩

我post返係另一度嘅說話

咁我都講一講作為和理非嘅想法
以武制暴係大家心中想法，但要留意唔好以暴易暴
重點就在於proportionality比例性
私了我絕對認同，但必須對方先出手，亦唔可以出手太重
至於黨鐵同SHK我係唔認同破壞尤其SHK
黨鐵同SHK的確係幫凶，罷買罷搭或塞商場我都支持
但去爆閘爆玻璃係唔係合乎比例做法我係好懷疑
至少我個人認為新城市未大罪到要去爆佢mon
slippery slope講，下次燒咗新城市佢話懲罰SHK係唔係又唔割？
抗爭係無可能無底線，無道德嘅考量
希望大家行動前想一想使用嘅武力係唔係合乎比例

黑警臥底唔知會唔會玩野, 做破壞行為

又話罷買

有道理 幫推

agger

唔建議衝
唔建議佔路
唔建議玩火
唔建議私了
唔建議攻商場

開名屌誠哥係香港房屋問題元凶 今日屌得誠哥遲啲慌唔會屌埋其他地產商咩

其實我就係諗點解要爆野set road block,果個時候唔係立即變身撤退會好咩？不嬲都係街頭戰再入商場撒退，今日反而調轉左。

呢下真係冇得講 我係現場見住 但唔爆都爆咗 下次改善就好 點都唔會割

黨鐵商場另計

塞商場已經好夠

掩護和理非走

推
我地係點都唔會割
但希望大家啲獅鳥post唔好再自己spread出去
Twitter 手足真係逐個拆架
我地唔可以停留係同溫層
善用國際形勢至會贏
唔好以為民意唔重要
記住我地係要全球既民意
美國條法案仲未過架

國際戰線好重要
為十一送大禮做準備
唔識英文唔緊要 有方法
求下你哋幫手每日用10分鐘做多一步
養成習慣就最好喇 唔該啦
立即下載 Twitter
去文宣gp/其他Twitter手足到攞圖
tg:

(我暫時得呢兩個)
Retweet+like記者/議員/其他人嘅post
揾#HongKong/#HongKongProtest就有好多
或者直接Follow#HongKongFreePress
#JoshuaWong #FreedomHK 呢啲
去對家/不利消息到po文宣圖
揭示黑警過分使用武力
捉細路仔 打老人家
捉平民 放黑社會 保護撕紙狗

以下係一啲可用嘅圖

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

商場唔建議攻
好多時陣地戰 手足都係退走入商場
如果商場都冇埋
逃生路線少左好多

重點係9行9坐唱歌已經可以達成阻佢哋做生意嘅目標，冇需要做啲更加高風險嘅活動

有道理，商場for和理非。

大家幫手諗吓點做公關,
soft 返爆電視單野.

之前討論過了，根本應該反其道而行
和理非掩護勇武走
街坊裝化整為零都易啲啦

支持巴打，有啲人只可以有佢講，無人/亦唔可以有人講，
“一言堂” 表表者

但其實好老實講既係只要唔係full gear既手足，其實係人多既地方唔會太危險，未必會俾狗咬，反而有裝既應該要走先。

其實利用商場可以聚人優勢 大家一齊和你塞影響佢生意都夠商場受傷
未需要去到下上打爆佢

和理非越來越少空間搞活動了
主動搞商場唧係迫佢哋歸政府邊，
本來如非必要都唔想理示威者，
變到你一嚟就落閘放狗，
我哋嘅敵人真係夠多喇，
再多啲唔知應唔應付到

你萬一破壞得商場 就到鋪 希望三思 和理已可到目的

有共識就得，總之唔破壞設施。

spin唔到，冷處理算
同埋你睇下公海大把連登仔讚打得好

其實冇得解，只可以冷處理。

Tui

係,
前線手足幫手體諒下國際線文宣手足.
佢地係背後做咗好多野, 都好辛苦.
一次過爆咁多彈, 佢地好難拆

都認同
但唔係商場集會仲可以去得邊試問？

值得考慮，要團結人心，集中戰線，不忘五大訴求，缺一不可！好多手足仲受緊苦！

咁大家有冇興趣入去信德中心？因為何超瓊同伍淑清都係罪不可恕嘅。
未必需要破壞，淨係唱國歌同集體嗌“何超瓊八婆”就得

真係，太多戰線根本應付唔到，唔係出到面幫政府既建議唔好理。

而家濫捕既情況太嚴重 佢街坊都照抓 和理非掩護勇武難以實行 而且前線勇武大多都唔會走先

push, 唔好再多敵人了

Do it the smart way
根本爆個mon影響力唔大，但就好影響形象
成本效益極低

依家係比啲顏色佢地睇

出賣我地 我地仲要幫佢瀨鞋底等佢connect？

你咁講同我地要connect黑警一樣 係多鳩餘

班仆街同藍絲一樣

拳頭就是道理 犯賤

你出賣我地 我地即日就打撚爆你個商場

仲有冇第二間敢做？

就係因為當初無清算 班賤人先咁撚柒串

Connect? 人地已出賣左你
咪柒

岩。所以唔報警就無事

我知好多勇武師都唔睇連登,
如果有識勇武師嘅見到,
share 我地嘅睇法畀佢地睇

推 推 推

今次冷處理，下次唔好la。
見到黑警set rock block無問題，可以用垃圾筒同水、油。
一D破壞就無意義，有其他更好方式。

俾大家睇吓外媒點報導
BBC

Guardian

WSJ

政府宜家就係想將責任推比地產商
已經開始鬥地主
咪中計

贊成唔好破壞，搞到啲商場塞哂就已經夠做

但一set roadblock唔排除會仲危險
俾藉口啲狗用更高武力
反而幾千和理非佢有本就打同拉晒囉

問題係和理非拉左冇咩位入，最多坐48，但勇武拉左就好大機會坐幾年，唔值得駁，加上和理非出得都預左俾狗咬，相也之下勇武俾人拉損失大好多。

差佬打記者

毛澤東：聯合次要敵人、打擊主要敵人
當主要敵人被擊破之後，次要敵人先會變成主要敵人
類似秦始皇嘅遠交近攻，不要同一時間樹敵太多

主要敵人

中共、港共政權
（１）中聯辦
（２）外交部駐港特派員公署
（３）港共高官
（４）警察、公安、武警

中共、港共代理人
（１）何君堯鄉黑勢力
（２）福建幫
（３）保皇黨議員（部分）

中共、港共控制企業
（１）中旅社、中銀、華為、小米、中移動、華潤
（２）港鐵（港共大股東）

次要敵人

因中共、港共施壓而被逼跪低的機構
（１）國泰
（２）滙豐
（３）各大地產商

因中共、港共施壓而被逼跟隊的代理人
（１）即將被收地的鄉議局（劉業強）
（２）保皇黨議員（部分，例如田少）

可能spin呢單野, 令爆電視影響減少

不過如果有狗入就可以唔使理點做，即使搞破壞都好，只要幫到手足撤退就ok

一set roadblock有對抗性
係全世界都會入重咗罪……

最多針對黨鐵就好了
唔好開太多戰線

人地無明顯敵意就開戰咪即係要人(SHK)割蓆。
美心我支持不合作運動。
諗下自從引狗入屋後，SHK 商場有無放狗入。大埔中心仲試過同警察撐。
我知道前線好大壓力，不完美，可改善。

不過嗰度地契有「警察進出權」條款

解決方法就係有幾多人出幾多人，成個港島嘅手足出晒嚟，好似新城市咁逼
啲狗就奈我哋唔何
強烈譴責澳門人干預香港內政
要報復奶共澳門人

澳門人何超瓊喺聯合國抹黑示威

認同 保留商場俾大家
起碼每晚都可以singing for our demands

坐48都死啦 有幾多手足係差館比狗打到骨折 佢就係想係唔係都拉入去坐48先

我唔明開咁多戰線做乜
可唔可以關心下新屋嶺手足？
本身做文宣已經唔係多人，Twitter 又少人用
剩係對外宣傳之前嘅警暴政府衰嘢都好吃力
而家重要做多好多解釋點解自衛攪商場
唔好一句文宣會做就亂咁嚟好無
當刻唔解釋事後講幾多都好難補救

新鴻基 成班地產霸權 點解唔搞
和理非活動咋wo 無成本又玩到野 點解唔搞？？

所以先話一開始都唔應該set,武要盡快撤退，留和理非做掩護。

搞還搞，搞嘅幅度要視乎嗰日佢哋做咗D咩，總唔可以成日做完之後，都拎返714嚟講嘅。武力正當性對我哋嚟講係好重要

自己睇。係鬼搞，廣傳。

講真,你今叻
咪落場俾建議
洗鬼係到做冷氣軍師
你又知唔知,新城市之前做左乜？
柒少陣la 五毛

講真 呢啲策略既問題 好難一言兩語就改變 而且現場環境都好難判斷應唔應該set 如果唔set 佢照衝入黎 成班和理非塞死咗 走唔到 會仲危險

無錯
要合乎比例
唔係就係以暴易暴

冇錯，美心 SHK係狗，和理非手段如罷食同狂串已經起最大效用

其實你有幾可見冇gear得個口罩既會俾人打，可能係有機爆頭，但黑警始終會收斂d。但著gear就一定打到仆街。

屌你老母香港人成日俾班大財團壓逼
點解唔可以爆商場先？

唔好整爛任何嘢
但可以搞到佢無生意嘅方法層出不窮

對準商戶

點解唔可以整爛任何野

商場要畀和理非聚人氣啊,
唔好好似機場咁玩爛

認真，機場／商場和理非就己經有效果。眼中好似睇唔到個所謂效果，因為商戶條數，尤其重點針對個的，根本唔會係ｓｈｏｗ到比你睇。因此夠人就得。
利申，和勇絕不割。
但可以諗諗類似活動，淨和理非係咪最符合成本效益既方法，亦係咪唔會達到效果。

不完美，可以接受

係， 要自律
商場人地無趕或者再引popo入去， 咁再破壞就出師無名
唱下歌罷下買就無問題

根本係
有班人以為我地無限人手係咁開戰線

真心爆商場 推人貨架個印象俾人真係好差 ，最容易俾外媒將外國騷亂做比較 好易出事

有對手套比佢地搜到 都可以即刻拉你 返到差館 佢地做乜都得 呢個先係最危險

唔破壞，去幫政府巡視業務

其實認同

敵人嘅敵人就係朋友。
呢期玩土地收回條例起公屋你估財團真係like?
呢一刻，我覺得對準嘅應該係政權同佢啲旗幟鮮明朋友，而唔係財團。

整爛左，業主自然有相應既對策，下次無玩得咁容易。商場活動本就係和理非佔大多數，下次可能再聚唔到咁多人。怎至歌都無得唱。

係咪樓主㗎
樓主講兩句就算
睇到一舊雲

戇鳩
打到人成面血個印象會好得過爆商場？
爆佢老母閪啦

手套就即落垃圾桶易處理，有埋其他gear處理唔到d就應要快d走。

唔好亂開戰線

step by step，唔好跳步先，呢D野心中有數

請分清楚主要敵人、次要敵人

其實與其話要多啲文宣解釋
呢單我會覺得係真係難justify嘅
有啲行動本身有問題唔係做文宣就spin到可以令人信服架
文宣不是萬能的

咩都話唔好攪 訓屋企訓算吧啦

因為爆商場唔會令到你/香港人唔使再被大財團壓迫
班大財團唔會因為爛咗少少嘢就怕咗市民
過幾日又可以繼續如常運作

-> 冇特別原因(e.g. 有警察衝入嚟)而爆商場
只係情感發洩 對成件事真係零幫助
自私啲咁睇
為咗嗰刻發洩坐十年亦都唔划算

你逼到d大財團同政府反映
贏既咪係你地囉
醒少少啦

請善用起底功能

SHK
Sell hk wor??
搞到商家地產都出聲唔好咩

玩得太過，佢地一定學黨鐵主動叫黑警入商場大圍捕
見你黑衫要搜，有gear 就拉
唔會理告唔告到

如果有gear就走既話 咁要勇武黎做咩

正解
根本和理非玩法入去塞又可持續又唔影響形象又有效得多

你不妨起下佢底睇

爆左有咩好處？ 俾你發洩？ 做d 冇效益嘅野有用？ 你咁做幫到被捕手足？

乜都唔搞得，樓主返屋企淥個麵食算啦

勇武都要睇時機先出場，唔係次次都要出場，起碼講到明和理非既時候就唔駛出場。

五毛狗又扮勇武

你覆緊個個五毛黎，唔洗理

爆商場真係ON9 行為...如果入商場目的阻佢地做生意, 根本上之前唱歌, a掛下banner 已經完全做到呢個效果, 你爆完佢係達唔到任何額外既bonus.....

唔同戰場用唔同方法
對黑警真係打死都不割
破壞商場好多人唔會明
就算係法國 好多人都唔贊成破壞鋪頭

商場唔會有禁制令

唔好意思阻阻大家

疑似越南人分享抗爭經驗:
1) 避免直接武力與防暴警衝突
2) 辣椒粉、蝦醬、通渠劑溝水用兒童水槍噴popo，使他們渾身痕癢
3) 將用過的機油 (motor oil) 射到popo面罩上，造成視力障礙

唔好爆商埸啦

唔好俾機會人報警就得

其實今日沙田 有好多勇武手足都做緊和理非 由12點開始 一直都好和平 最多都只係噴下油
係去到4 5點 有狗係地鐵站上黎 先逼到勇武上場

721 811 831

你有樣野錯,唔係商場報警
商場入面有人報警狗都可以衝入黎
唔攻擊"商鋪"先係重點

我都知，所有想尼d場合勇武盡量唔好帶gear，因為有起事上黎真係好難走。

屌，我係圍村仔唔代表我唔係黃

你班撚樣一聽到自己班地產老細會俾人搞
就驚到猛咁叫人唔好爆
傻既都知你地咩料啦

爆商場我地都唔支持
不過今次開始應該下下都會關商場 唔比人入去
唱歌都唔得
不過都有機會係狗做 等下次拎正牌關商場

係，自己睇

今次其實都算好 大部分既勇武都成功撤退 冇死守打陣地戰

Yea

手足搵命博，文宣公關幫手解釋
「各有各做」可以升lv啦，請各司其職

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.22

冇錯

搞掂個共產黨商家佬咪冇共親囉......

拿，即係咁，商家佬放諸四海都係一班仆街，但係資本主義社會入面處理商家佬同市民矛盾係政府嘅職責，而唔係市民自己落手落腳鬥地主，所以主線都應該係擺返係政府度。

認同。陣間有人渾水摸魚就難搞

統戰都要大眾接受先得。

根本就唔駛爆都做到個效果

唔需要太多假設
亦唔需要講「傻嘅都知你哋咩料啦」呢類挑釁嘅說話

只要講得出爆商場/搞地產老細對個運動有咩好處就可以
如果你經過思考後
說服到自己咁做係可以迫使政府回應五大訴求同解決地產霸權
祝你事事順利

Sorry 唔係針對你
係講緊你之前回覆果隻三毛

最理想係全部人安全撤退，因為大家都知勇武係最重要，唔想有任何損失。不過好耐之前都已經講過，明刀明槍既武真係到左樽頸，好難對到政權，真係要變下方式。

商場同機場一樣只宜和理非

地產佬係賤但只係次要敵人

請分清楚主要敵人、次要敵人

樓主 我地明㗎啦 最多唔攪你做野嗰商場 唔洗驚比人抄喎

唔好好似中共不斷用無人信既理由走合理化無焦點既行為

唔使同佢講咁多
起下佢底就知佢搞邊科

咁爆地鐵對運動有咩好處
你有經過思考

多謝提醒
不過我又冇咩所謂嘅
好多時呢啲回覆我係打返畀自己睇
因為現實好多人都有呢類邏輯下嘅論調
畀大腦預習一次點應對都冇壞

淨係攪黨鐵商場都有排攪啦

之前開過一次post冇咩人睇快閃行動建議 入黎同我睇多次

想你67化

爆鐵先係主打

不要周圍樹敵
大家諗下現在多少敵人...
1. 政府
2. 差佬
3. 黨鐵
4. 潮聯
5. 藍屍店
係咪想加理商場同九巴....咁落去遲早出事

政府用呢條土地收回條例黎收地產商既地起公屋，令我地憎恨地產搞到樓價貴曬（雖然呢個係事實但唔係呢個時候搞佢地）,中共同政府就想我地將個問題轉移到地產商，慢慢將中共既問題淡化，所以我地而家要對準政權，爭取真雙普選。

商場租金來源如果係新紅基咁 多飯數 又樓又呢樣個樣，唔至於仆哂街。呢家香港形勢再加埋努力日坐夜坐，影響都好大

利申：做租

事前有曬部署
收曬垃圾桶
仲要主動帶人入黎
清兵入關咁wo

唱歌呢d和理非行動
對政府同商家佬黎講簡直不痛不癢
政府恨不得我地日日唱歌添
曾鈺成仲要讚我地
敵人讚你姐係你做錯啊

個晚沙田圍捕
幾多手足俾人拉
俾人逼上馬路
呢d唔可以忘記

同埋大家諗諗
你要同大商家connect
係要令佢跪低
個市越黎越差
佢無肉食
久而久之
商家仲唔比壓力政府？
呢d先係connect啊
你唔搾佢春袋
佢睬我地都有味啦

推！

做個精明抗爭者

搞商場係must
唔破壞
幫佢旺丁唔王財就得

解釋下

正確
冷靜d
睇下自己有幾多實力同人先

我經過思考呢，爆鐵同商場其實都對運動冇直接好處，只係用民間方法制裁緊仆街，但制裁程度點樣較能為大眾所接受係好視乎對象本身有咩罪狀。

黨鐵被爆接受度高係因為721 831事件嘅加持，但新城市除咗714嗰次做咗吳三桂之外，之後都低調任你去唱歌，所以去和你shop較為人所接受，但去到爆野就有人覺得唔好。做文宣提返大家佢714幾仆街唔係問題，但有幾多人覺得因為咁所以你兩個月後去爆佢係有道理，我真係冇乜信心。

咪搞商場，真心。好多店名店員支持民主自由的，真係唔好。求大家要清醒呀！！

我都唔認同搞商場
不嬲都話對準政權
唔好樹立其他敵人
而且有商場保護黑警真係唔敢入
否則下次無位走

唔好衝動
你要打擊嘅係政權 唔係其他人
勿比人spin 去第二到

唔旺財已經好撚煩好多手尾搞
唔打爆野 矛頭未必會完全向黑衣屌
8月零售氣氛真係好大鑊

由day 1我已經講爆閘係無乜用嘅
新城市點spin都spin唔到，冷處理算

出黎既人好似愈來愈少...

有班唔知做乜要搞搞下走出去 set Rb 同玩個完全冇阻嚇力嘅火魔法，仲要企喺度開遮陣再唔走，純粹因為好運平台有班空投軍，阻一阻住班狗, 最後走得快過咗河，先冇團滅

咁佢地返工都要搭地鐵
咁唔好搞地鐵啦，因為都有人支持自由但要搭地鐵

如果你係地產商
你會冒被打壓風險比壓力港共
定幫港共拉示威者
邊樣易做？

其實真係唔需要爆
window shopping就夠
再唔係當佢係遊行路線咁行 唔旺財就一定仆街

如果你係港鐵 你會冒被打壓風險比壓力港共
定幫港共拉示威者
邊樣易做？

受愛國基金恩慰

其實都係 百步梯嗰邊既RB冇咩用
而且大多既手足都係橋嗰邊 如果速龍醒少少 係圖書館平台包落嚟 嗰邊肯定團滅

其實我真係好好奇
唔搞商場
可以點connect到佢哋？
用愛啊？

咪撚就係

抗爭出現疲態(長文)，附有建議

612 721 811 831 新屋嶺
鶳

搞商場俾商場報警放狗入黎咬人?
你想點connect佢地

搞地鐵咪又係咁搞

而家係要佢哋無肉食wo

班狗點都會拉人架啦講真
係睇佢幾時拉
新城市d cam你覺得佢事後會唔會比班狗？
肯 定 會
新城市之後點解唔入去拉
我覺得係因為陣地戰黎講
班狗試過新城市個位置不利佢哋
所以先唔放人入黎

沙田一戰之後
究竟
係商場唔放人入黎
定係班狗唔敢入黎
自己諗

爆玻璃係驚影響到中立淺黃轉風向
一做唔到生意，其實星期六日夠人多一塞持續2個星期已經有effect

window shopping都唔得？

所以先話做唔到同伴，現階段都唔好多一個敵人。

有啊 情況愈混亂就愈應該思考
如果係咪都會被濫捕
我都希望係做一啲真係撼動到政權嘅事
而唔係因一事之氣就坐十年

返返正題
爆地鐵對運動有咩好處
係地鐵變黨鐵前我會話係零好處

但824九龍灣遊行首次封站
831/901太子站cctv至今仍然未公開
之後多次遊行都隨意封站變警察專用車
加上地鐵雖然係私人企業 政府仍然係最大股東
或者有啲間接但其實係向到政府施壓
當然係咪非常有效我唔敢講
(個人覺得最大效益就係罷搭地鐵同喺旗下商場消費)

你唔搞地鐵即刻少一個啦
戇鳩

有Point， 小心佢哋遲早閂門，連嘆住冷氣唱歌都無地方。

上次係主要用輕裝防暴同CID入黎仲抵抗都，同最後有鐵走。但如果黑警出畜聾同重裝防暴加封鐵就只會全滅。

無錯，我地係見到防暴列晒陣先開始做野，大家要信前線決定，我們不是痴線佬求發脾氣

你打成大段野都無講到有咩好處
精神病呀依家？

你而家攪佢以後立即封哂商場冇得走咪仲戇鳩。

唔好意思冇highlight重點
向政府施壓

你搞地鐵果陣有得用地鐵走

點樣施壓
點解搞商場就唔會有依種施壓

人地已經唔趕你走，做咩要迫到佢地出手。對自己會有利?

我覺得樓豬提出嘅係有道理嘅都值得我哋反思同改善嘅

請分清楚主要敵人、次要敵人

其實唔少商場都打擦邊球
隻眼開隻眼閉俾人聚

Window shop only!
真唔好攻擊

721 811 831 新屋嶺

請大家諗清楚「點火」對我地係乜意義？

今日係入面拆野wo
乜撚野window shopping呀

就係原本封鐵已經難走，封埋商場係難上加難。你諗下東涌果日，冇商場冇鐵攪到要大長征，果日係好彩黑警唔中途截先走到渣。

Yes

721 811 831 never forget never forgive

倒果為因
好撚野

倒乜撚野果，shk原本就係敵人

或者亦都無concrete理由落閘放狗
今晚之後真係唔敢講
無謂迫人表態，佢地無表態已經幫左手

三毛來的，起底就知。我地唔使點理佢去帶風向。

1) 因為政府係地鐵最大股東
而佢係有責任為市民提供服務

2) 因為商場真係私人企業嚟
佢哋同政府同市民都係講利益
唔係講可唔可以為大眾提供服務

你爆商場幾塊玻璃幾個電視
對佢哋盤大數嚟講真係零頭嚟
我只係好難想像班地產商會為咗呢筆小錢為你同政府講數

你唔搞佢佢都有機會封商場啦
乜都驚咁返屋企啦
入元朗搞班黑社會又唔怕多個敵人
搞個商場就畏首畏尾

揸商場春袋，其實和理非等佢無生意就得，冇乜必要用一啲高啲成本嘅方法

話緊地鐵呀
初初六月七月邊有人攪地鐵？買飛錢放曬響機頂
係地鐵俾環時講幾句先自甘墮落自己揀做黨鐵
邊度有遊行就停邊個站
所以先俾人攪

我地大叫福建獨立有無聽到😂

統戰啊
主要敵人次要敵人分清楚未？

睇落又係， 認真咗
係我太真心

幾塊？爆到佢開唔到咪唔係少數囉
班商戶又會俾壓力商場
仲有
爆鐵佢有晒理由停站，施咩壓

好似今朝係美心玩禁飛，又一邊行一邊叫口號，阻佢做生意，已經達到效果。
唔洗破壞商場d物件

我都真心左本來

完美演繹扮勇武搞分化

都係果句，而家對方唔攪我地做乜要樹立多個敵人，而家已經夠多敵人都未攪得掂，再樹立多個敵人只係提高自己抗爭既難度。
你試諗下，下次又街頭戰嘅時候，如果有班狗捕係商場入面等機會包抄，到時更加會損失大量手足。

認同，其實都無咩啱同唔啱，隨機應變，有必要保命就做啦，黑警唔係人咁品，都殺左我地咁多手足了

推
唔好比人帶風向
統一戰線！我地唔要多個敵人

屌你都戇鳩，班人俾人拉果陣
沖晒落地鐵，你叫佢地之後點樣可以唔封站

認同，能對準政權，件事拖得越耐，令商户入政府數既機會更大。我亦都覺得冇需要打爛商場入面d野引起其他唔多清楚事件既人士恐慌或者誤解，因為鏡頭之下，亦正如某位巴打引述，有d旁人根本唔知你地為乜事爆破璃。而毀壞d野亦容易比警方大條道理圍捕增加損兵折將既機會同多個地方比對家藍絲渣住抹黑。

另外，我地呢邊陣營都需要多d公關技巧對外投射我地係理性針對性同高質同中和某d因抹黑而受既不良印象。例如某影到某巴打主動掃返清個地方。

所以喺商場內呢種陣地，應該令到商場消費下降而唔需要破壞野先係貼近不戰而屈人之兵既做法，亦係顯示利用和平同巧妙手段。而呢個方向都有手足透過不同方法去嘗試，相信有機會再改良更加之有效。

仲有最後就係呢場運動，可以話係因為年輕一輩好主動咁去參與同發起，正因為追求更重要既民主自由公義而令到社會中富有階層都得到保護(反送中)，而我相信入得商場諗住消費又或者店舖既業主都有呢個階層既人，而我地喺商場呢種地點採用除左破壞外既其他方式去減低消費應該係更能夠connect到呢個階層既人士同更有效能。

光復香港，時代革命！

和你shop
唔破壞設施就得

window shopping

佢係三毛黎
起下底就知
唔使同佢咁認真

咁好簡單，減一個敵人（黑社會）
加一個敵人（商場）

統戰為重

大家如果冷靜落黎諗番
之前比較多人出黎嘅活動
通常係和理非有個場 或 行先
勇武最後做野 或 去另一個地方開party
近一個月 係變成勇武係各個場都有機會開party
其實呢個都係令到少人出黎嘅原因
因為雖然和理非唔割蓆
但有d事佢未必認同大家甘做
同埋做時會構成各種危險
以上理由就會令和理非唔會出黎

幾個星期商場淨唱歌聚人完全無問題發生人亦唔少
大家可否再review 一下做法
點可以令手足出黎有地方可走位之餘
亦聚到人氣多人出

冷靜d 大家諗一諗
打爛野幫唔到件事

成班白卡連登仔又講到end game又天安門眼鏡仔又最最後一次抗爭又盛
你老尾智力正常少少既係屋企涼緊冷氣啦
俾人利用點你出黎幫人賺錢仲係度扮撚晒有料咁
條例過咗關你撚事咩,你普通到無撚得再普通
邊撚個會理你條柒頭呀,拉你返去槍斃都嫌晒子彈啦,蟻民

請善用起底功能

我眼見係好多和理非都唔耐煩同不滿任何行動都變開拖
同破壞變得更多更漫無目的
只不過黑警仲仆街加上唔想出聲鬧姐

打爛嘢只會比藉口保安清場
明明有其他更湊效又好睇 唔會比位人地入嘅做法
就唔好咁傻豬做埋啲唔太有效又唔好睇嘅嘢

想問下地產會當示威者係敵人定同路人？

個人覺得破壞唔係由自己人帶起
諗下破壞最著數係邊一方

呢個唔係重點
佢無籍口趕你先係要點
你係利用我乜都無做行街唔比呀呢個理由令佢無得趕你
而又達到我地封佢場重點打擊藍舖無生意嘅目的

大家諗番點解要搞呢個活動
活動係想達成乜結果先

事實係有和理非感覺被騎劫
由於最近每次都開拖，好似變成係幫勇武聚人同掩護
但佢地本身根本唔太贊成衝，實際效果就變成助長勇武去衝
然後和理非行動無人理無晒noise

唔一定要take side
好多商場都默許我地唱歌
正如運動成三個幾月都仲有不理世事中立撚啦

大家小心三毛扮勇武
上面個「肥寶貝」就係其中一個例子

成班白卡連登仔又講到end game又天安門眼鏡仔又最最後一次抗爭又盛
你老尾智力正常少少既係屋企涼緊冷氣啦
俾人利用點你出黎幫人賺錢仲係度扮撚晒有料咁
條例過咗關你撚事咩,你普通到無撚得再普通
邊撚個會理你條柒頭呀,拉你返去槍斃都嫌晒子彈啦,蟻民

係咁叫人破壞商場
乜而家唔驚俾人拉去槍斃啦

地產商最後都係會遷怒政府，
香港市民係客，始終唔想得罪
唔搞破壞，但和理行商場係好好平衡點
黃嘅商店照幫襯，隨時商場走班藍店仲可以減租

其實你地係到嗌，唱歌，一路行唔會影響到商鋪，因為你地冇搞事又好和平好支持你地係SHK日日msg啲鋪頭，好似今日咁，最後一分鐘先叫我地走人因為有狗到左新城市，鋪頭落閘都係因為有狗
利申：店鋪職員

Pish

國泰有無驚得罪香港人？

1) 即使有本事令到好幾個主要商場持續一段時間(當一至兩個月)都開唔到 對呢班大地產商而言 靠政府一邊對佢哋仍然有好處 (e.g. 未來各樣工程同樓盤 同埋其他行業嘅門路) 我個人未覺得短暫嘅爆商場就解決到地產霸權同政府背後嘅關係 更唔好講代價有幾大

2) 施壓原因之一係政府係地鐵最大股東 令地鐵有公權力嘅象徵(好似立法會大樓咁) ; 二係地鐵應該為市民提供服務而佢依家做唔到 政府作為最大股東應該要負上責任

(好老實 我之前個回覆都有講 兩個原因都好簡接 要點樣持續而有效咁透過地鐵向政府施壓係一個好問題)

國泰個操作都已經唔係商業考量，
但你又覺得政府有無咁大能量去挫到所有大公司同市民作對？

[和理非行動升級］928維港全民放氦汽球

有巴打以為用”輕” 氣體，其實係用氦 迪士尼細路拎汽球個隻

佢真係可以...又拎禁制令
新城市仲有啲利用價值，聚到下人
無理由要情況未惡化到無得留之前，就打爛自己活動場地喎
黨鐵封站運狗，配合殺人咁撚仆街，就炸撚左佢都唔反對

我地搞呢場社運係為左爭取自由民主，而唔係俾政府轉移左去地產霸權，咁我地為乜要搞地產商？

外媒真係唔會理香港地產霸權，只會理人權呢方面，所以外媒唔會理解你地做咩要破壞商場。

我地要爭取真雙普選，打倒中共先係我地主要目標。

咁樣會輸民意呀！我梗係明你講乜啦，但假如連商舖都攪你估下2百萬人仲會有幾多人去支持呢個運動？大家為件事好啫。爭取最多人支持先會贏戰爭呀！

有朋友嘅朋友無account，佢建議去SHK賣樓嘅地方，例如南昌站匯壐，又或者IFC咁。

辦公大樓都仲可以有職員證先放入去，
但商場拎禁制令點操作法？
而且商場幾時係同路人，
保安帶路拉人我印象仲好深刻，
唱歌集會商場都想阻，只係阻唔到咁解。

藍店本身都罷買，
針對性咁只幫襯某啲鋪又得唔得？

其實可以唔洗破壞

繼續齋行唔買已經做到效果
冇必要做多樣嘢比人反咬我地

係 就咁塞已經好大效果

罷工塞路塞機場玩攬炒，塞商場又係玩攬炒，
做所有嘢都係想政府頭痕，同地產霸權無關係。

超同意，只幫襯黃色食肆！

ok

係wor,未攪過賣樓地方

商場多數係地產商，仲有殘厠供應無錢開炮房既人，連巴應該愛護有錢人既地方

平時係商場做文宣 和理非咪幾好 攪商鋪真係冇咩意思

至於好似美心集團果d藍色商戶啦喎

黨鐵呢啲比人爆晒全部站都不為過

輕輕一推

岩，建議只搞中資既

我覺得去排隊啊 塞鋪頭啊 佢地都收硬皮

店舖唔好搞，我地唔係暴民

去中資玩，避免搞到外資，外國人係我地朋友

和理非升級提議，認同嘅入嚟推下
地方的P牌需要大家推一推

地區遊行再進化嘅可能性？

除咗誠仔 太古 四叔 大劉 有機會可以connect之外
其他好難

你地今日攪圓方，個逃生路線錯晒，圓方雖然大，但逃生位勁少，我見你地有段戇鳩鳩咁衝大快活樓上去樣日居方向走，好易比人封，要走一定向上走，由其千両隔幾個舖位條樓梯，上面平台基本上係通晒幾座豪宅既入口，黑警唔敢亂黎，二來上面多分支路，全部可以落返地面，下次要走一定上左平台，再落返去閃人

睇下要佢地送地出來果時 佢地會點

根本就係鬼做

贊成，點都多謝勇武掩護手足撤退，明白見到防暴係沙田出大家都急，當下現場決定拆野set rb亦合理，絕對不割。
經過今次經驗下次應該更加掌握到退場時機，而且班狗好似都唔多敢入新城市搞事，感覺SHK自714後盡力冷處理，雖然唔太信可以connect，但如果佢唔阻咁最低限度少個敵人都好嘅，下次可以盡量少出手搞設施。

政府office唔撚搞搞商場？
除左鬼我諗唔到原因

仲有其實無咩需要,
9行9坐唱歌涼冷氣舒舒服服已經可以達到阻人發達既目標，
真心唔明點解要做啲多餘嘢增加風險(假設唔係鬼做)

係，破壞左商場無得入去和理非

資源有限 力量應該集中落 對你地破壞力最大既mtr度？
目標應該係mtr既商場？

10月1日 全港路祭習近平

政府努力爭取無知但又係大多數既中立

你地就製造咁多不利畫面流出 滿足於200萬人
就算要做 都要考慮埋觀眾反應 點可以做完而大眾無咁反感

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

希望各位手足一齊討論下

今日勇武巴打絲打好勁,多謝晒你地先,保護到全部和理非。
經過今日呢一役後可以做得更好就係留返～新城市。
好明顯POPO唔敢入新城市,新城市都唔報驚,所以唔好再攪爛新城市,要攪就"連城"係連城ＳＥＴ ＲＢ反正都係黨鐵,我地要留返新城市黎比和理非聚同撐場!!!!
ANYWAY核彈都唔割

想講好耐，與其搞商戶不如直接搞商場內既寫字樓啦

啱嘅，總有啲世外高人free-rider
屌你「做就戇鳩，唔做就抵撚死」
但最後又會同你共享成果
大家都係睇開啲比較好

吊 政總唔去搞 何扷屋企唔去搞
葉劉 唔去搞

走去搞私人地方

全部都係支線黎，認清你嘅敵人

千萬不要錯誤對焦地主
一定是政權

同意 冇必要一下子拉太多人做自己敵人

需要反思下何謂私有財產

但……

既然係攬炒
就預左佢地重建

講到明係攬炒，仲驚依樣驚果樣？

由黑警現身沙田站開始
拎SELL HK D 雜物做路障自保都可以接受到....
但真係唔好爆MON 同 屌任何MTR/商場前線職員,
一黎D MON唔值錢, 又唔係關鍵零件,
影響唔到SELL HK本身

鬧前線職員會顯得示威者無知,
因為港鐵關閘商場關門呢D係高層決定
下面職員只係執行者
無理拍罵會樹立敵人, 爭取唔到更多商界, 前線職員支持

請善用起底功能

成班白卡連登仔又講到end game又天安門眼鏡仔又最最後一次抗爭又盛
你老尾智力正常少少既係屋企涼緊冷氣啦
俾人利用點你出黎幫人賺錢仲係度扮撚晒有料咁
條例過咗關你撚事咩,你普通到無撚得再普通
邊撚個會理你條柒頭呀,拉你返去槍斃都嫌晒子彈啦,蟻民

答返你先
驚槍斃，不了

我諗起張藝謀套「影子」，原來佢至係真正警務處處長！一個低級警務人員竟然可以公開譴責政務司司長之後，再公然批評各大政府部門！

有人話要攻擊？

今朝見到物管班友仔要度尺又要做圍封真係睇見都開心
平時喱係房蛇丫拿
同警犬帶路丫拿

同地主連線？

推，最好唔好搞商場，

商場唔阻你就唔好破壞，和你shop塞住佢唱歌係最好

推返上去

三毛啱啱起身帶風向了

香港警隊刻意巧以警權，以權謀私慾！
香港警隊已任性為所欲為，串聯黑社會為非作歹傷害民眾，並蓄意巧用警權同妖言惑眾，務求達其目的能：
巧用警權…無所不用其極…達到…
香港警隊中“擁權群體”能隻手遮天！

我諗咁嘅情況出現之前，民意先逆轉

popo睇準你地唔攻商場下次同你攻

唔好搞商場
連商場都搞埋 被popo圍城時連入商場避都無

睇吓咩商戶

又美心？

去商場應該輕鬆d 岩星期六多d

我係從商家佬角度睇，商場唔開放咁同搞死自己無異，難度週末唔俾人shopping?

香港示威者幾時有權力過

其實幾認同，打7港鐵就夠

封商場 大家都無左個點
退，換衫 廁所